建議取消舊制公務員子女英國升學福利！！！！！

要去就去中國

合理

雖然支持
不過咁
首先佢係要舊制公務員
其次佢子女仲要有年齡限制
咁其實你即時cut走佢嘅意義不大

00年前入職,最後生先40歲